發唔發覺每次波C大戰，都係波台撚到班cctoy傻鳩潛水

就咁呢1-2年

早少少有cctoy班弱智仔信埋啲乜鳩法師
乜撚野白虎山
俾條mk 用張gta圖就撚到班傻鳩科水

近少少俾人發現基爾同佢班圍爐撚利用12手足黎搵食

到今次木耳呢單野

事實証明
波台=正常人扮痴線佬
Cctoy=痴線佬扮正常人

放低負皮又唔講野想點

上咗十年兩登，時事台戰力越嚟越弱

時事台=痴線扮正常
波台=正常扮痴線

咁的確有1-2個我都覺得幾似五毛

其實係自從反送中開始之後
一大班傻鳩湧入cctoy
Cctoy先多咗咁多柒野發生

喂cctoy班傻閪搵野搏我未？

波台都叫正常人

正常過cctoy九成人先啦

多左好多真心膠

真，唔啱聽就話人五毛
笑鳩下班傻西成日手足手足又叫人死全家
好撚惡

以前都唔覺班撚樣咁因台廢言

起碼會互屌一輪

真係運動之後先多咗班撚樣一句波台狗撻埋黎

班友當撚咗fb咁玩

好心佢地入吓嗰啲乜撚野on9協會咪算囉

反正入面啲內容都係抄連登

真

明明手足係由cctoy講先

我地抄佢地講又唔撚得

推

樓主出黎攞彩

我世界仔不嬲睇情況黎站邊

以前都炒車多過食飯架啦
九龍灣強姦案單野......

香港天安門母親

明明以前波台叫開ching
轉會又唔畀

唔計政見，波台個美斯達菲會員勁高質

識好多勇武巴都係波台出身，黑警唯一可以贏既方法就係捉晒波台d人，但港共怕左波台，所以唔敢拉波台各ching

以前關蛇屈毛派比人屌到淡出連登宜家黎班新連衛兵

政見野有分歧好正常，最撚柒憎佢地咩柒都話係蝗語

同我講有屈機呢個字唔用用屌打，我屌佢老母形容詞同動詞都唔撚識分，都唔知班撚屌小學畢業未

同意

公道d講

木耳未爆真相前，
CCtoy 班人真係癲左噤追擊波台，
鬧波台d人鬧得好勁

但其實報國安果條友，
本身都係CCtoy 的人！
一出事條友就走去波台開題老屈波台！

到木耳真相暴光後
成班CCtoy 的人就潛晒水

波台成班拎白卡嘅都仲正常過cctoy
要檢討下

上年六月開始CCToy就多左班傻鳩

我地仲要大部分都輕度

白痴ball tai囝係到自high

明明先自己先係弱智扮正常人

比3毛利用煽動做免費打手

無腦ball tai囝。返屋企含🍌

關蛇現實柒到俾人踢出校
仲話學校封殺佢 佢非法禁錮人唔洗坐監都偷笑啦

你打得啱啲字未

波台好多都係出咗黎社會打滾左好耐既中佬，對呢個世界社會發生咩事有一定了解，cctoy果班就係d先毛都未出齊既𡃁仔，成日淨係識喺網上世界發夢，未出黎社會體驗過，唔知世界社會發生緊咩事

兩邊都係痴線佬扮痴線佬喎

波台=年紀大啲嘅弱智中坑
時事台=年紀細啲嘅痴線仔

匡智台

你期望cm要有咩程度

調返轉就真

除咗瑞和街波台邊次輸過

On9，高登時代好似有綠人都撚到班仆街跳舞，
根本自古cc台都出on9，而家又有隻基爾

仲記得果句乜鬼時事台已經疲於奔命

CCTOY 除咗屈毛仲有冇第二招

中港大戰波台現場噓到王大雷鄭智中國足總發老脾個陣cctoy仲係高登指指點點做網絡戰士咋

cc台由高登輸到依家，未贏過

真

波台連創意台動物台音樂台都未贏過，cctoy真係要好好檢討下

唔明點解兩邊要咁對立

兩台人數眾多，想統一連登

以前得一兩個覺得真心膠好笑 ，依家有8成都係就覺得好on9

Cctoy=弱智

邊啲，開名？

瑞和街都冇輸啦
世清打小人反cup咗

世清條垃圾影衰波台

動物台，影視台，5p台
呢啲都好疊馬

有時唔係好明
例如黃色經濟圈點都係一件好事，但波台都會有人踩到一文不值，咁又係為咩？

笠水

早幾年關蛇搞金剛棒
惹埋動物台玩波動聯軍爆鳩cctoy

勝利球迷，
2米肌肉男打到米5孱仔仆街
波台: 都話左你米5男柒架啦

cctoy：港隊波衫係狗皮 樂仔北上奶共

嗰時牙祖ban晒波台會員，CCToy勝利在望之際都俾6仔一個反cup到

CCtoy根本係連登毒瘤

公道講句 波衫係狗皮 係波台某會員自己柒
不過樂仔奶共就真係cctoy on9

足球你們才是專家

果時食花生都夠，費事出聲阻住大家

有時喺波台開下膠post 派膠
班撚樣會入post踩場叫人死返波台
都唔知佢地係咪白內障

班撚樣當曬成個場都佢地玩曬

連登有正常人架咩

成人台手足日日谷精上腦都唔會好似cc toy班傻鳩俾人撚到個腦hang機

上年成班熱門師

宇狗而家走港父路線

上得山多終遇虎
以為卜下場就嚇得晒全部人
點知有人應約

派蓋狗過去都搞點

波台係大人不問世事。談笑風生
Cct 係細蚊仔一味叫人沖

係
時事不嬲牆頭草

08就中國人
宜家就港獨

agger
明明係佢地成日話贏
我開po話贏就變5毛了

動物台音樂台

條友死左

Cctoy都谷精上腦啦
不過係對住袁爸谷精

見到你咁講
醒起以前高登
風化影日日貼啲奇聞趣事

動物台不嬲與世無爭

冇話咩贏唔贏

白虎山果單詳細係點
淨係記得有件咁既事但唔記得詳情

有個mk 開po 放張gta相之後打白虎山

下面成班cctoy傻鳩喺讀過份解讀

又話咩法科人士

神犬應該西

仲有小畫家智破謀殺案

你咩料

宜家貼呢啲新聞就pr架喇

公道講句某d 波台手足真係有白卡

又圍爐